[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

首先想講唔好驚咩外國人反感
Pewdiepie fans上年都係50幾萬人睇緊決賽時，洗頻SUB TO PEWDIEPIE，以突顯對私人企業youtube買sub既不滿，行動係成功既

聽晚(3/10)有香港隊HKA既比賽，我唔理佢地老闆鍾培生親共親成點
但聽日比賽至少有10萬人睇，加埋台灣既2萬人，係一個唔錯既國際文宣平台
下面係今日比賽既觀看人數，聽日HKA比賽時台灣會有更多人睇

有Twitch AC既全部同我準備好，冇ac既而家即刻同我開返個，開ac link：

行動會係8點開始，但因為比賽時間會因上一場既結束時間而不穩定
請7點45分準備好
凌晨12點都有場，參唔參與自己決定 (香港人邊有咁早訓啊)

英文台link:
中文台link:

光復香港，時代革命
五大訴命，缺一不可
香港人加油

鐘仔感覺唔算好親共? 612 果陣都有出POST叫大家小心安全之類

不過過左3個月可能都變親未定

BTW順便支持埋HKA 打埋入小組賽既到時再係group stage文宣效果大好多 group一定多人過play in

今次一定要支持HKA，入到小組賽又可以再文宣

嬴左之後賽後訪問大叫光復香港

Lm

呢個冇乜可能，需要好大勇氣，喊完分分鐘成隊比人禁賽
因為lol係騰訊既，hka應該都有中國既sponsor，到時可能要賠錢
鍾共賠得起，但佢可能會告班隊員

我都係講下姐

不過講真HKA入到16強已經超額完成 依加佢地好似入硬死亡之組

推

唔洗驚，JT拎硬世一，HKA名義上世三

push

推 睇比賽放鬆果陣都仲可以做文宣

輕輕一推

推一推

推！
台灣同胞應該跟好貼，唔洗主動文宣，建議向外國迚宣

不過要預台灣人唔會點我哋，甚至笑9我哋

推 全世界即刻去申請twitch account

RIOT GAME 係騰訊全資擁有。

所以呢

佢最好Ban我哋，外國人睇唔過眼就會幫埋一份

哈哈！
明白

Push

冇人理，copy and paste就得㗎喇

今晚打邊隊?

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

幫你推

仲有2個鐘，要人啊

我幫你

仲有youtube直播

仲有1個鐘

Riot中資黎絕對會ban

佢最好就ban, twitch班鬼佬好反感，到時幫埋一份

用英文啊

英文台用英文，中文台中文
英文台打其他語言會ban

可能會大叫[一個中國]
香港是中國的

冇乜可能

冷氣軍師出動

出咗街上到網都可以幫手

係咪洗RIOTGAMES?

係

推 尻叫Free HK

但係HKA呢隊野

係咪應該講唔同野
已經mute咗我
要5分鐘

唔會
你打得太多字？
簡單FREE HONG KONG就得

全面進場!!!!

8萬viewer 留意緊我地

好多巴打洗緊頻

Tui